曹星如決定休息大半年 期間暫停所有比賽

搵夠就縮 等井上再出返黎 保持100%勝率

傷成咁又唔休息得

點夠你縮呀 屋企做鍵盤戰士
係街見到rex又咪變到烏龜咁

樓豬未搵夠都已經縮緊係屋企

留名睇連登仔屌九人要休息

小小傷就休息咁耐

咩未搵夠 直頭未搵過

咁即係唔會同河野重賽啦

會,一定會
香港精神講得出做得到
不過等河野40歲先

就算重都唔係咁快既事啦，咁心急做乜鳩

可以專心拍廣告

曹狗經理人
"以為36歲機會率9成啦,唔係球證足協足總足委係我既人,我曹差D比人打X死"

重賽? 咪撚攪

抖大半年復出要搵狀態 又要刷魚腩
刷一年半載 再睇下井上會唔會升磅
又可以拖多兩年

連登仔真係痴撚線

真

井上應該3round就打到星暈低

唔係我哋心急喎大佬，係有條款喎。
當日好似set 咗條款，半年期內可以提出重賽。

難怪養傷半年

條款唔係星如個方可以提出重賽咩

嬴果個要入廠再休息大半年
輸果個乜事都冇自己搭車走

傳完井上想升級 呢頭即刻休大半年
好難唔令人亂諗喎

係香港人先會踩自己人 傷得咁重休息好出奇?
樓主奴性重到

拎光環做廣告賺錢好過啦

係呀，只得星如可以提出。
所以依家佢一休息大半年，等如大家唔駛再諗有重賽囉。

假拳黎 駛咩咁認真

打和 super

又真係幾重

呢個好笑

咁驚重賽不如著草去台灣啦

一打完落七仔飲思樂冰

比人打到仆街都贏到個比賽 拳擊真係笑死人

連登仔話你地唔識拳，又踩自己人架

其實裁判係咪曹星如果邊 (即係比賽攪手)比錢請? 🤔

全部曹星如打手

個個生面口，唔好亂作
邊個上開波台，大家都清楚

垃撚圾

大家留意下地鐵站
假拳如 又接左星級廣告

各位判官是咪準備判曹仔有罪

刷數據拳王

知唔知人地有排名既拳手2年左右先打幾埸拳賽架

唔知

只知曹狗係狗

曹狗打手: 你地都唔識拳

不如話阿仙奴都10年無冠？

賽前
曹狗打手：牙如係拳皇 你敢上台？牙如打撚死你
賽後 牙如變豬頭要入廠 公平落七仔飲思樂冰
曹狗打手：呢項運動嚟 唔係打交